有好多人燒衣

借分享

以下係我一個好信得過同熟悉既朋友sd比我，雖然冇相，但內容可信

我係新屋嶺附近住的居民，居於此已有四十多年，個人比較陰，平時都會見到一些靈界朋友，但只限於見到一至兩位，一直未見過一大群的靈界朋友。
2019年9月11日，晚上大約8點鐘，揸電單車載住朋友，返屋企途中經過新屋嶺羈留中心路口，我行緊中線，右線係大陸車出上水方向，剛過羈留中心路口的紅綠燈位，前方大約50米左右，一架5.5噸貨車迎面駛來，當時我望咗望該車，點知一望就見到一個人從該車尾衝出馬路，我第一時間收油，心中講咗一句說話：點解會有人喺呢度過馬路嘅？因為住咗幾十年，真係從未見過會有人在此位置過馬路的，點知諗完呢句，已經又再見到另一個人從左邊衝過馬路，我都未諗倒原因，已經見到好多白色嘢從天而降，我當時仲以為係發泡膠箱比車輾過而周圍飛，因為呢啲情況經常見，但睇清楚並唔係發泡膠，原來係溪錢，飛到好高，有一棵樹咁高，我就奇怪點解會有咁多溪錢在飛？而且仲飛到咁高？我順理成章的向上望，點知嗰一吓真係嚇親，因為我見到一班白色嘅靈界朋友喺度搶緊溪錢，點解我會用搶嚟形容呢？因為我見到佢哋真係伸出雙手好心急咁去搶的，我都未驚完就已經駛過左手邊的一個路口，原來有人在燒冥鏹，燒到好高，超過一個人咁高。
事件就係咁，首先想講就係，幾十年嚟都無人會在此處燒街衣，因為嗰度附近只得幾家人住，即使平時可能燒衣，都不會在路口燒，更不會燒到咁旺盛，其後連續幾天都有人在此位置燒冥鏹，至於燒衣原因，問過附近的朋友，佢哋就話係死者嘅家屬入嚟燒嘢。。。究竟係邊啲死者呢？我不清楚了！
雖然唔係d咩事，但都想多d人知道依排社會發生緊乜，盡快揾返死者真相。

推